點先可以幫到女朋友走出悲傷

我自己表達能力唔太好。
最近女朋友哥哥離開左人世，我只係識得講我會係佢身邊之類嘅說話，我想幫佢分擔下同開解下佢，但係又唔知點做好。
岩岩佢semd msg 同我講佢掛住佢哥哥而訓唔著，我都唔知可以點做。
我爸爸上年都走左，果時仲未識女朋友，但係依家倒翻轉頭反而唔識點做

瘋狂同佢做愛
由朝到晚
等佢頭腦一片空白
連諗起傷心事都諗唔到
自自然就會唔記得

利申：朋友去世時，抓住女朋友做，真係舒緩咗好多

我只係識不停send 我會支持你，係你身邊之類說話，我真係一個好差嘅男朋友

唔知咁樣建議好唔好，講錯勿屌，不如試下係佢冇咁亂既時候講下你上年既感受，點克服，令佢都明白你真係體會佢心情？

我有試過講，但係係依一刻好似冇咩幫助
Btw thanks bro

我學過安慰人其實要同佢講 「我明白你依家嘅感受 ，呢種痛都經歷過，我嗰時都同你一樣....你依」唔好淨係一味講我係度呀，我會陪著你呀，呢啲真係對佢黎講無乜用，同佢走返呢段痛苦經歷，問佢有冇想對哥哥講嘅野，寫低。或者有冇哥哥曾經希望你女友要做嘅事，例如關心多啲屋企人 早啲訓 等等，鼓勵你女友做佢哥哥曾經叮囑過佢嘅事..重要嘅係 帶佢多啲出去玩下

其實點都要等時間過 慢慢就會走出傷痛
呢段時間盡量陪住佢 比佢感覺到到佢身邊有人依靠
生活上小細節就盡量幫佢安排好 因為佢依家應該好頹

聽佢講野就夠， 時間會沖淡一切， 但要幾多時間冇人知， 完~

其實呢d時候講幾多野都無咩用 默默陪係佢身邊就夠 佢要既唔係聽你講咩大道理

我試下幫佢安排下先，見佢咁我都好心痛

試下同佢講
呀哥唔會想見你咁
堅強d
佢想你笑
利申:呀嫲早兩個月走左 都係咁諗

Send 左 msg 叫佢唔好翻工，琴晚禁夜訓

唉，搞到我今朝早都喊埋

感同身受

有樣新嘅野比佢投入
例如有新男朋友咁

最慘係佢幾硬頸，希望佢聽我講啦

其實依段時間都真係講咩都唔會聽得入耳
唯有多d陪佢做一個好既鈴聽者